好想養哥基..但又唔想買

如題。
由細到大都好鍾意哥基，youtube ig facebook基本上都係哥基紀錄。
知道petshop既恐怖，唔想助長，但身邊冇養狗fd, 領養哥基又難，難道買哥基係唯一方法？
(類似前幾日有關ching的柴犬post)
利申: 支持領養知道養狗講緣份

推
鍾意pug 多啲

推
鐘意貓多啲

大屁屁

ching你老母

哥基係好難搵

利申 無知
想知petshop有幾恐怖 聽過會比少啲野食啲狗等佢地無養得咁大隻

自己扮

有fd養pug，每朝早都meet隻pug既面豬登，講:點解你可以咁樣衰

SPCA 見過兩次 自己多留意

逼佢地近親相姦保持純種
但我犯賤，就係鍾意佢地

哥基對腳咁短 係後面睇住佢跳唔到上樓梯好過癮

patpat

Facebook Elsa Kennel 有啲退休既哥基好似有得領養，同佢地唔係狗場幾好

哥基好撚慘架 一出世就比人剪左條尾

好似幾pro thx巴打

好想攬住佢地訓

其實搵 breeder 會唔會好過 pet shop

可以幫你留意下
利申經常接觸動物方面既機構

好有愛 多謝您

其實唔係好清楚咩係breeder

你唔覺得想擁有某個品種嘅心態有少少扭曲咩

狗好撚臭

我都明白有個矛盾係到，如果真心鍾意狗應該咩種類都會去養。
不過，我係因為愛上哥基在先，再對狗仔同養狗有興趣，假設一生只可以養一次狗，我就會揀哥基。

樓上巴打講elsa我都有睇開 可以提早講定要留尾
但有時會覺得狗爸/媽好慘
生完就的走佢咁

支持領養呀
我隻哥基都係領養咖，你留意下Facebook corgi club page 好多時見到有領養post!
不過要注意番哥基依啲純種狗好多病，同埋性格好痴身，有時會特登發脾氣激你，所以真係要有時間同資源先好養。

利申 當時領養左半年發現佢有抽筋問題 睇過好多次同好多個醫生 現時情況穩定 不過都久唔久會病發
不過我真係好愛呢個小朋友

訓教會訓到好樣衰

要幫佢執屎

不過望住佢訓到咁冧就好開心

佢地又聰明又喂食 做錯事後又知衰 隻耳仔後到
不過佢地認錯氹番你好頂引
佢曳到咬爛過passport, 100蚊, 八達通, 無限次偷食

好得意

領養時睇下邊隻狗狗親你
係就要啦緣份黎

樓上啲人睇啲唔睇啲
哥基如果切尾 大個會有病

agger
之前有考慮過哥基，但後來睇外國介紹狗品種網站，瞭解多少少覺得自己handle唔到就唔敢養喇。
考慮因素:
1, 哥基有2層毛，所以沖涼後吹乾最好用專用吹毛機。而且我有鼻敏感，層底毛較幼，我會勁辛苦
2, 運動量大，最好每日跑步一個鐘。自問做唔到
3, 背部長腳短，易有關節問題。避免行樓梯同要有心理準備7 成機會中老年要做手術
樓主，請你養之前瞭解多啲。否則日後先知無預算無心理準備，人狗都辛苦。

死肥仔

但就係人逼啲狗近親繁殖先搞到有缺陷雖然腳短好可愛，但對隻狗嚟講好慘，老咗就關節痛

宜家去到鍾意某個品種既狗想擁有都變成心態扭曲

上面

屌心血少啲都唔掂

唔好呀⋯又惡，屙完尿一定踩到因該腳短

養緊

哥基真係好得意

英國哥基犬數目激減 列弱勢品種

英國畜犬協會指，當地哥基犬的數目少於300隻的門檻，因此有瀕臨滅絕的危機。隨著外來中小型狗隻的選擇越來越多，加上當地在2007年禁止，將哥基犬的尾巴切斷，令牠們失去一大賣點，導致哥基犬銷情欠佳，繁殖狗場亦減少生產，數目因而下降。

哥基犬天生有一條長長的尾巴，但早年為了方便牠們打獵，令行動更加敏捷，主人通常會在牠們出生時將尾巴剪掉。部分狗種就連耳朵都不能倖免。由於不少人抱有「沒有尾巴才美麗的」想法，長尾巴的哥基犬亦變得不受歡迎。考慮人道立場，不少文明的國家，亦已經立法禁止為狗隻剪耳、剪尾以及切除聲帶。

-----------
真係健康問題又會立法禁止剪尾？
其實有尾嘅哥基都好可愛

有關關節痛問題，有冇養緊既巴打講下實際情況，哥基關節痛既時候會點嫁？同埋有咩方法幫到佢地(除左睇醫生)，例如運動？飲食？

肥到唔想郁

同女友都鐘情哥基 岩岩買左屋終於可以養
本身無養過狗 呢幾年不斷keep住睇養狗書
有無巴打可以提醒下點領養哥基同日常生活注意

專養埋啲有缺陷既生物
你班友好撚變態

逼啲狗近親相姦嚟穩定基因先變態

可以search HKDR
啱啱睇左有幾隻哥基可以領養呀

騎劫
鍾意秋田多d

惡到死 又大食

點解我睇極都係唐狗既 請問巴打係邊個post見到 巴打有心thankyou

你要去佢網頁揀breed個度睇
不過就唔係bb 好似都係成犬

我隻狗係哥基混種 人地生一堆唔要送俾我養
哥基本生已經多缺陷 仲要混其他種 真係多得果家人唔少
不過都養左十幾年

自己改名叫哥基

養西施，但都勁中意歌姬

Btw唔知oscar ma隻歌姬bb點呢

做手術個d其實養咩狗都預左第時佢地到中年-老年都要洗你一筆
輕則 5萬內
重則 10萬以上
除非睇得好開唔想醫想佢走

係好可愛
但識人養到中老年洗成10萬做腰骨手術，太易病

老嘅得唔得？

係咪倒轉左
近親先會生智障
混種先係正常

助長市場 但又同人講好鐘意動物

好多哥基相
好想去撚狗啊

我都想識啲fd養哥基生b送比我 咁係最旬

求領養

支持領養

哥基好得意

哥基個屎忽好正 短腳仔

你個fd 係咪我

留名學野 點解唔切尾有病？

你到佢老左要好好照顧佢
我朋友果隻10歲突然間有日就行唔到
屋企問銀行借左好多錢 睇左好多次醫生都無補於事

哥基因爲基因問題8歲左右或之後好易有脊椎神經退化 會行唔到 領養定買前都要諗清楚

利申 支持都希望你領養

諗起絲打個隻哥基肥菇 好q得意
絲打

混種唔係先好咩
D唐狗混到咁都冇事
生命力幾頑強

唔介意繁殖場倒閉義工救出嚟
年紀大小小，唔太趣緻
可能有好多手尾要長期俾錢醫嘅話
耐唔耐都有哥基俾人領養

呢班狗狗比起其他更需要愛

極少有得領養哥基

其實有好多
Spca hkdr fb group 香港哥基家族都見唔少

未養過哥基係咪唔好簡年紀大既領養 ？

Bio 上係
Diversity 問題

你個名

fatc

Breeder 係私人繁殖，有啲係鐘意啲狗養左好幾隻，佢地生左B就放出黎，情況好過狗場。

你搵女朋友都會先搵亞洲(除左有啲人鍾意歐美)靚女大波啦

謝謝

有無人助養我啊

呢個moment 真係好正

不過可能冇一隻狗埋身

我主人都係領養架

好中意貓狗 但唔會養
因為無論點做都好都係唔人道
所以幾中意都唔會養